(發達大計)作為熱刺贊助商0既AIA, 有冇考慮過搵牙傾做代言人？

認住HARRY 傾，乜都有得CLAIM

claim埋你個女